知唔知邊一種女人係最吸引？？？

就係你溝唔到果 d

真

咁老母就最吸引啦

7秒覆

係咪bot黎

一見到你講呢句就好傷心

得唔到嘅嘢永遠最好

快到

老母(慈母)係最唔吸引既女人
因為佢地好似毒撚咁,淨係識付出,完全無吸引力

不過老母係唯一不斷對你好既人

彪哥講嘅嘢每次都好啱

my type

Bill gor可否賭我2020dse收鳩皮
溫書小隊長love u

林奠咪最吸引？

你想溝林奠

想中出

咁啱開住連登

Bili